我是來尋人的⋯

我知道大家會屌鳩我渣ga 但啱啱先嗰腦真係一片空白 無勇氣 我認我廢

頭先返工返同一嗰場 第一眼見到你真係嗰心融咗 之後兩次見你都無勇氣同你講嘢

後尾終於鼓起勇起講開場白 但檸檬咗 之後某人話你「喂，唔好亂咁抄牌，佢係我嫁」我以為皮已收 你有男朋友

所以同你講唔好意思打搞到你同你男朋友 你嘅笑容真係好甜好可愛 點知你竟然答我你無男朋友 嗰下我畀唔到反應呆咗 有返反應你已經去咗做嘢

之後嗰一個鐘 行晒成嗰場都搵唔到你

如果你有上連登 又唔介意 我真係想同你做朋友

樓上多謝你幫我推post

輕輕一推

再推

推到2046

毒。。想
毒。。信

多謝你

我認我毒撚 無勇氣自信 但佢真係好pure好true

戲院？

um9

好心有好報 平時做咁多好人好事希望會報返係我到

類似

咩叫um9

你都好心有好報 祝你早日出pool

你真係好好人

真係咁快相認到就好

唔緊要 反正我唔是gay

推

幫你推下，加油💪

唔緊要啦 你幸福就好 開心就好

Thx bro

我認真係好5p 但 希望尋到

幫推

多謝

希望你搵得返佢

Thx u bro

哭了

=.=

謝謝

Pish

祝u有好結果

Hope so

我都想揾一個返國泰pier頭等既一個part time
通常剩係返星期六夜晚
你真係好可愛
可惜轉左公司
應該無機會再見了

為咗佢 你都做part time

你笑容真係好甜

係咪真係你

濛

你在哪

我依家先知原來話一個女仔笑容好靚係代表鍾意人

毒撚 唔識咩叫鐘意 a0

灰

123

尋到未

尋到唔使咁愁

負皮數上線上升

咩姐

我都好想揾返尋晚食飯見到果個靚仔waiter 不停同佢有眼神接觸

Details

唉 點解當時唔去馬all in 後悔莫及